* cílem je namodelovat "zjednodušenou" sociální síť

* hlavními třídami bude User, Post, Group, Feed, SocialNetwork

* Ve třídě SocialNetwork jsou registrováni uživatelé a registrovány skupiny v rámci sociální sítě

* Uživatel může mít více přátel a může být členem několika skupin

* Do těchto skupin může člen přidávat Post

* Každý uživatel si pak může přidávat Posty ke svému profilu a také má vlastní personalizovaný Feed na základě skupin a přátel, které sleduje

    * Tj. ve Feedu uživatele by měly být Posty jeho přátel a a Posty ze skupin, kterých je členem

    * v aplikaci budeme určitě potřebovat držet informaci o autorovi Postu, tj. i Post by měl mít v sobě obsaženého autora (např. abychom mohli ve Feedu zobrazovat, který Post je od jakého uživatele)

    * to samé by mělo platit i pro Group (ať ve Feedu umíme rozlišit, jestli se jedná o post ze skupiny)

* na specifikační úrovni nejprve namodelujte UML class diagram (vyexportujte jako obrázek)

* naprogramujte funkční verzi takovéto aplikace - pouze logiku a Test

* scénář SocialNetworkTestu bude takový, že:

    * nejprve vytvoříte 4 uživatele (u1, u2, u3, u4) a dáte jim rozdílné usernamy, zaregistrujete je do sociální sítě (metoda, která uživatele přidá do SocialNetwork)

    * u1 bude mít v přátelích u2, u3, u4

    * u2 pouze u3 a u4

    * Pozor, pokud si u1 přidá jako přítele u2, je nutné zajistit, že u1 bude i v seznamu přátel uživatele u2

    * Vytvořte skupinu "Pejskaři" a přidejte do ní u3 a u4

    * Vytvořte skupinu "Kočkaři" a přidejte do ní u1 a u2

    * Je nutné zajistit, že pokud si uživatel přidá něco do svých profilových Postů (drží pouze text), musí se příspěvek objevit ve Feedu všech jeho přátel

    * To samé platí pro skupiny, pokud některý člen přidá Post, musí se objevit ve Feedu všech členů

    * K oboum těmto scénářům využijete návrhový vzor Observer

    * V samotném testu pak u3 přidá Post na vlastní profil, poté do skupiny "Pejskaři"

    * Následně si přidá Post na svůj profil u1, následně do skupiny Kočičkáři přidá Post u2

    * V testu ověříte, že jsou ve Feedech všech uživatelů ty správné posty